有冇人覺得自己係世界既毒瘤

頭先腦入面突然出現左個畫面係我老豆老母同我講”你到底想點呀”
跟住我就喊住求佢地殺左我
跟住現實既自己都喊埋
好似癡左線咁 溫溫下書對住啲Note喊

係呢個屋企出世真係好辛苦
求下你快啲殺左我啦

我就係世界既毒瘤 跟本唔應該係呢個世界存在

人類本來就係世界嘅毒瘤

支那先係世界毒瘤中既末期